api-rest---front-java

proyecto desarrollo api rest utilizando swagger, jpa, bdd postgreSQL + proyecto java front con thymeleaf (consume api)

el repositorio contienen las siguientes piezas y documentos:

-proyecto java apiRest gestion-empleados-serve
-proyecto java front (thymeleaf) 
-sql estructura de bdd (1 tabla empleados)

